上水開始還拖，夠人呀？

小心

好似參觀咗中原

夠人就出魔警拉人

哨兵夠人？

藍屍永青

遊咗咁耐
差唔多要閃
小心
小心

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

頭先去到富林做咩突然走，有狗埋伏？

有狗呀

頭先見裝修完富臨

唔撚夠呀

收工開始多人

邊個live?
想睇返

事後

而家冋狗撐
TG未？

呢隻型號嘅Cctv 裝喺地下咁in